豐澤做臭自己個名

比discount 未算lor

同意 我睇下豐澤挨到幾耐

捱

係呀 冇你班乞衣佢實汁得啦

真係巧cheap 囉=.=咁大間公司-.-

當豐澤平百記幾舊果時 未又狗衝

死都唔去